\input{Config.tex}
\input{Usuario.tex}

\input{Dados.tex}

\begin{document}

\input{Pre-textuais.tex}

\textual
\pagestyle{simple} % Retira o cabeçalho

\phantompart % Parte do pacote abnTeX2

\chapter{Introdução}
\input{Introducao.tex}

\phantompart

\chapter{Conceitos Básicos}
\input{ConceitosBasicos.tex}

\phantompart

\chapter{Estado da Arte}
\input{EstadoDaArte.tex}

\phantompart

\chapter{Metodologia}
\input{Metodologia.tex}

\phantompart

\chapter{Análise de Resultados}
\input{AnaliseResultados.tex}

\phantompart

\chapter{Conclusão}
\input{Conclusao.tex}

\postextual

\bibliography{Biblioteca.bib}

% Apêndices
\begin{apendicesenv}
%\partapendices % Imprime uma página indicando o início dos apêndices
%\input{MetodologiaEmpregada.tex}
\input{EstProp.tex}
\input{EstKratus.tex}
\input{RequisitosSistema.tex}
\input{KU040recursos.tex}
\input{HW_KCU105.tex}
\input{banco_de_dados_metodo.tex}
\input{EspecCapturaCampo.tex}
\input{Artigo1.tex}
\end{apendicesenv}

% Anexos
\begin{anexosenv}
%\partanexos % Imprime uma página indicando o início dos anexos
\input{Anexos.tex}
\end{anexosenv}

% Índice remissivo
\phantompart
\printindex

%\input{EntregaVersaoFinal.tex}

\end{document}



